{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2826719008/deo-geulubeu-gunsanhotel-gunsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026998196&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321143594&selectedRatePlan=387854314&expediaPropertyId=88303719&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 그루브 군산호텔"
    },
    "text": "ザ·グルーブ群山ホテル (더 그루브 군산호텔)\n訪問の際、ザ·グルーブ群山ホテルでの宿泊は卓越した選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 48室の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ザ·グルーブ群山ホテルには48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルでのチェックインは何時からですか？",
            "answer": "ザ·グルーブ群山ホテルでのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ·グルーブ群山ホテルでのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ザ·グルーブ群山ホテルでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ザ·グルーブ群山ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ザ·グルーブ群山ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ザ·グルーブ群山ホテルでの特別チェックインについては、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ザ·グルーブ群山ホテルでのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルの周辺に指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、ザ·グルーブ群山ホテルの周辺には指定喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーブ群山ホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ザ·グルーブ群山ホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、宿泊施設にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 562
    }
}